set 頭用品放喺入艙得唔得？

我有枝420ml既定型噴霧同113g既gel
我想問寄入艙得唔得？

利申:好少搭飛機

次次放都無問題

why not
hand carry 就話姐

係咪跟身就唔得？

點解hand carry唔得？

gel就得 壓縮氣體好似一定唔得

過左100ml就唔得架啦
寄艙啦師兄
之前係泰國番黎買左成十幾支定形噴霧番香港都係照咁寄

收到啦巴打
上次就係冇寄艙
比佢扔鬼咗